屌啦星今早有成三單跳樓

觀塘，大埔，天水圍😱

希望手足們珍惜生命同關心下身邊唔開針既朋友仔

牙達難得咁正能量

捐啲課金錢比人地啦

練成陣

咁話你大佬

好撚痴線，自殺率就黎拍得住日本同南韓了

RIP

主要咩原因

支持

我都是。心情好差

香港有咩希望 一堆堆大陸人同你搶野，樓又貴 物價又貴 人工又唔見有加 前面條路一片黑暗

咩殊要跳

權貴高官兒女跳樓是故事
升斗市民兒女跳樓是數字

咁值得賀一下wor

仲有單北角

牙達

買錯李屍特誠

下😱